點睇 有自信拍拖既 窮人

自問都會吸引到異性 不過一諗到窮就會收皮
想問冇錢既人拍拖會點..

最緊要有自信
然後一齊努力搵錢
錢唔代表一切

兩個窮既人一齊拍拖都可以好開心
一齊做運動行山，間唔中睇場戲，係屋企hea下

只不過第時一定唔好生仔